Прочти меня
Прочитал? Молодец! Беги смотреть код! Там всё очень интересно и как обычно много костылей! Тебе точно понравится =)
ЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫЫ

Много костылей, да? Тогда даже не лезь на ветку DEV, с ума сойдёшь